[{"question": "https://www.zhihu.com/question/65549645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65549645/answer/456298490", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u4e0b\u4e00\u4e2a\u4eba\u8bbe\u5d29\u584c\u7684\u660e\u661f\u4f1a\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267335326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267335326/answer/500575279", "content": "\n\u5982\u679c\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\u90fd\u5728\u975e\u6d32\uff0c\u5176\u4ed6\u5730\u533a\u90fd\u662f\u53d1\u5c55\u4e2d\u56fd\u5bb6\u7684\u8bdd\uff0c\u6211\u4eec\u7684\u5ba1\u7f8e\u662f\u5426\u4f1a\u8d8b\u5411\u8ba4\u4e3a\u9ed1\u79cd\u4eba\u6bd4\u9ec4\u3001\u767d\u4eba\u79cd\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63188172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63188172/answer/515405404", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e74\u85aa\u767e\u4e07\u7684\u56fd\u5185\u5de5\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266099483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266099483/answer/516415452", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u5728\u5916\u56fd\u662f\u4e00\u6b21\u6027\u7684\uff0c\u5728\u4e2d\u56fd\u5374\u88ab\u53cd\u590d\u4f7f\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281660876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281660876/answer/512086158", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6731\u4e00\u9f99\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286121246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286121246/answer/506920249", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6781\u7f8e\u7684\u751f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/510959081", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5708\u5185\u4eba\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296713890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296713890/answer/501558299", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u6731\u4e00\u9f99\u5e7b\u4e50\u4e4b\u57ce\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44429036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44429036/answer/492667318", "content": "\n\u62fc\u591a\u591a\u5546\u57ce\u91cc\u9762\u7684\u5546\u54c1\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33313490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33313490/answer/476534038", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5403\u897f\u9910\u65f6\u975e\u5e38 low \u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268663946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268663946/answer/516886074", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7b11\u5230\u7a92\u606f\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268450915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268450915/answer/503281556", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u60ca\u8273\u5230\u7684\u540d\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290757739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290757739/answer/471886828", "content": "\n\u660e\u5e74exo\u5165\u4f0d\uff0cwanna one\u89e3\u6563\uff0c\u97e9\u56fd\u7ec4\u5408\u6392\u4f4d\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\u53d8\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265893924", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265893924/answer/431784730", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u88ab\u642d\u8baa\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64098228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64098228/answer/451016197", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u5355\u66f2\u5faa\u73af\u597d\u4e45\u8fd8\u542c\u4e0d\u538c\u7684\u597d\u6b4c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51657224", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51657224/answer/508429007", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u4e0d\u614e\u66b4\u9732\u8eab\u4efd\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59413052", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59413052/answer/518464437", "content": "\n\u4f60\u88ab\u6291\u90c1\u75c7\u6298\u78e8\u6210\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26343571", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26343571/answer/489450407", "content": "\n\u987a\u4ea7\u5230\u5e95\u6709\u591a\u75db\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300233168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300233168/answer/519498358", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u82f1\u96c4\u8054\u76df S8 \u56db\u5f3a\u8d5b IG 3:0 \u6dd8\u6c70 G2 \u6740\u5165\u51b3\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286619877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286619877/answer/450466138", "content": "\n\u7ed9\u4f60 10 \u4ebf\u7f8e\u5143\uff0c\u4f46\u4f1a\u6709\u4e00\u53ea\u8717\u725b\u6c38\u8fdc\u8ffd\u6740\u4f60\uff0c\u4f60\u5e72\u4e0d\u5e72\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67297628", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67297628/answer/518216203", "content": "\n\u732b\u77e5\u9053\u4eba\u5728\u7761\u89c9\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294555139", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294555139/answer/516037021", "content": "\niPhone XR \u5426\u503c\u5f97\u8d2d\u4e70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287190660", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287190660/answer/461361279", "content": "\n\u7c89\u4e0a\u6731\u4e00\u9f99\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35441232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35441232/answer/517076372", "content": "\n\u5b89\u5168\u88e4\u771f\u7684\u6709\u610f\u4e49\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26541011", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26541011/answer/434957294", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u903c\u683c\u5f88\u9ad8\u7684\u5934\u50cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49148320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49148320/answer/506963988", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u9707\u64bc\u7684\u81ea\u7136\u73b0\u8c61\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31063539", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31063539/answer/509528704", "content": "\n\u7269\u7406\u6709\u591a\u6709\u8da3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36147698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36147698/answer/507198852", "content": "\n\u6700\u5f3a\u58ee\u7684\u7537\u4eba\u53ef\u4ee5\u5f92\u624b\u6253\u6b7b\u6210\u5e74\u8001\u864e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268776431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268776431/answer/494739588", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5e94\u8be5\u575a\u6301\u7684\u597d\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281923081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281923081/answer/435982602", "content": "\n\u6731\u4e00\u9f99\u7684\u773c\u775b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20837008", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20837008/answer/486172306", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u9519\u7684\u513f\u7ae5\u73a9\u5177\u548c\u513f\u7ae5\u73a9\u5177\u7f51\u7ad9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300053537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300053537/answer/519393331", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u4e01\u9999\u533b\u751f\u5168\u7f51\u6700\u5f3a\u8f9f\u8c23\uff0c \u4e00\u5171101 \u6761\u8c23\u8a00\uff0c\u8f9f\u8c23\u5185\u5bb9\u90fd\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278531478", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278531478/answer/492870910", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u5e7c\u513f\u56ed\u603b\u6298\u817e\u5bb6\u957f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34824324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34824324/answer/475378367", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u65e2\u597d\u770b\u53c8\u4fbf\u5b9c\u7684\u5973\u88c5\u5e97\u94fa?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57524705", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57524705/answer/514992693", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8eab\u8fb9\u5f88\u591a\u73b0\u5145\u559c\u6b22\u81ea\u79f0\u80a5\u5b85\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293927535", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293927535/answer/508296326", "content": "\n\u5982\u679c\u73b0\u5b9e\u4e2d\u526a\u4e00\u4e2a\u90ed\u91c7\u6d01\u540c\u6b3e\uff0c\u4f1a\u5f88\u96be\u770b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267285465", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267285465/answer/517006341", "content": "\n\u957f\u5f97\u6f02\u4eae\u7684\u4eba\u90fd\u662f\u600e\u4e48\u5f97\u77e5\u81ea\u5df1\u957f\u5f97\u6f02\u4eae\u7684\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276851068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276851068/answer/517317595", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u53ea\u6562\u533f\u540d\u8bf4\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34493597", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34493597/answer/511249066", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u5f53\u5175\u7684\u7537\u670b\u53cb\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27433657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27433657/answer/507306072", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u5f88\u4e11\u7684\u5973\u670b\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296031417", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296031417/answer/510779165", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u674e\u6613\u5cf0\u548c\u8fea\u4e3d\u70ed\u5df4\u83b7\u5f97\u91d1\u9e70\u89c6\u5e1d\u540e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31102829", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31102829/answer/518501763", "content": "\n\u6709\u4e2a\u6f02\u4eae\u7684\u5988\u5988\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299443630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299443630/answer/516139246", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u798f\u539f\u7231\u5ba3\u5e03\u9000\u5f79\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285010357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285010357/answer/447643954", "content": "\n\u534e\u4e3a\u624b\u673a\u771f\u7684\u5d1b\u8d77\u4e86\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40667247", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40667247/answer/490269366", "content": "\n\u6559\u6388\u67e5\u623f\u65f6\u5019\uff0c\u63d0\u95ee\u8fc7\u4f60\u54ea\u4e9b\u6df1\u523b\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22688231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22688231/answer/510975263", "content": "\n\u5ac1\u7ed9\u6709\u94b1\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298924341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298924341/answer/515873258", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u65e0\u60e7\u5e74\u9f84\u8ffd\u6c42\u68a6\u60f3\uff0c\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u7f8e\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269297730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269297730/answer/498035351", "content": "\n\u7537\u751f\u957f\u5f97\u5e05\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300053537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300053537/answer/519023798", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u4e01\u9999\u533b\u751f\u5168\u7f51\u6700\u5f3a\u8f9f\u8c23\uff0c \u4e00\u5171101 \u6761\u8c23\u8a00\uff0c\u8f9f\u8c23\u5185\u5bb9\u90fd\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294290858", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294290858/answer/518017327", "content": "\n\u4f60\u4f1a\u63a5\u53d7\u4e00\u4e2a\u5728\u591c\u573a\u5de5\u4f5c\u7684\u5973\u751f\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298478848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298478848/answer/518182244", "content": "\n\u77e5\u540d\u54c1\u724c\u6709\u54ea\u4e9b\u753b\u98ce\u6e05\u5947\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290612637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290612637/answer/487751687", "content": "\n\u300a\u5982\u61ff\u4f20\u300b\u8ddf\u300a\u5ef6\u79a7\u653b\u7565\u300b\u4f60\u66f4 pick \u54ea\u4e00\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298027541", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298027541/answer/509662799", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9999\u6e2f\u5168\u9762\u7981\u6b62\u7535\u5b50\u70df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51808625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51808625/answer/518267429", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20514859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20514859/answer/515297271", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u738b\u83f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294919712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294919712/answer/500631882", "content": "\n\u6e38\u620f\u4e3b\u64ad\u6536\u5165\u4e00\u822c\u6709\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26416518", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26416518/answer/513443924", "content": "\n\u5728\u73e0\u7a46\u6717\u739b\u5cf0\u6700\u9ad8\u70b9\u653e\u4e00\u5757\u4e00\u7c73\u9ad8\u7684\u77f3\u5934\uff08\u6216\u8005\u6d47\u6c34\u8ba9\u5176\u51bb\u7ed3\u4ee5\u589e\u52a0\u9ad8\u5ea6\uff09\uff0c\u6b64\u65f6\u73e0\u5cf0\u7684\u9ad8\u5ea6\u8be5\u7b97\u4e0a\u8fd9\u4e00\u7c73\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23014590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23014590/answer/510504349", "content": "\nMac\u662f\u5982\u4f55\u505a\u5230\u5feb\u901f\u5f85\u673a\u5feb\u901f\u5524\u9192\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276708472", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276708472/answer/516652643", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u5973\u5927\u5b66\u751f\u9009\u62e9\u88f8\u8d37\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294244454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294244454/answer/491926026", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u897f\u5b89\u5973\u58eb\u6253\u4e86\u56db\u9488\u72c2\u72ac\u75ab\u82d7\u540e\u8fd8\u662f\u611f\u67d3\u75c5\u6bd2\u53bb\u4e16\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267046711", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267046711/answer/512720462", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u5f53\u65f6\u4f1a\u76f8\u4fe1\u80af\u5fb7\u57fa\u7684\u9e21\u6709\u516d\u6839\u7fc5\u56db\u6761\u817f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26570581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26570581/answer/516733237", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f18\u8863\u5e93\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u4e48\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57975959", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57975959/answer/512055470", "content": "\n\u4e0d\u5b55\u4e0d\u80b2\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u6ecb\u5473\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25958463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25958463/answer/515354205", "content": "\n\u5728\u4f18\u8863\u5e93\u4e70\u7684\u6700\u6ee1\u610f\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65160368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65160368/answer/516696077", "content": "\n\u53bb\u5065\u8eab\u623f\u529e\u5361\uff0c\u53ef\u80fd\u5b58\u5728\u54ea\u4e9b\u9677\u9631\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28680596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28680596/answer/515032345", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e26\u6c49\u5b57\u7684LOGO\u6216\u8005\u56fe\u6807\u8bbe\u8ba1\u5f97\u5f88\u51fa\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297324329", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297324329/answer/509038779", "content": "\n\u7626\u7684\u4eba\u90fd\u6709\u600e\u6837\u7684\u996e\u98df\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49658352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49658352/answer/514608364", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u773c\u524d\u4e00\u4eae\u7684\u300c\u8001\u6bb5\u5b50\u7ffb\u65b0\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293207596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293207596/answer/507232856", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6e23\u7684\u6e23\u5973\u6709\u591a\u6e23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33734678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33734678/answer/512915926", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684 iPhone \u4f7f\u7528\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271550823", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271550823/answer/507980729", "content": "\n\u6d77\u6d0b\u91cc\u5230\u5e95\u6709\u4ec0\u4e48\u53ef\u6015\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65684023", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65684023/answer/442849898", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u575a\u6301\u4e0b\u6765\uff0c\u6574\u4e2a\u4eba\u90fd\u4f1a\u53d8\u7f8e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293379554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293379554/answer/511253635", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u978b\u4e0d\u8d35\u7cfb\u5217\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47115084", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47115084/answer/509999741", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u89c9\u5f97\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\u7684\u79d1\u5b66\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276761223", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276761223/answer/430217463", "content": "\n\u82b15000\u5757\u94b1\u4e70\u534e\u4e3ap20\u503c\u5f97\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28997505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28997505/answer/497526856", "content": "\n\u6709\u4e2a\u6f02\u4eae\u5973\u670b\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288686626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288686626/answer/509102991", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u5b8c\u8ba9\u4eba\u6c89\u9ed8\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35960107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35960107/answer/504130964", "content": "\n\u5986\u5316\u5f97\u5f88\u571f\u4e00\u822c\u662f\u571f\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297801124", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297801124/answer/508106212", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300c\u590d\u5174\u53f7\u300d\u5217\u8f66\u4f1a\u51fa\u73b0\u8d85\u8f7d\u65e0\u529b\u8fd0\u884c\u7684\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51657224", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51657224/answer/502994725", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u4e0d\u614e\u66b4\u9732\u8eab\u4efd\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271460013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271460013/answer/487563409", "content": "\n\u300a\u6ed5\u738b\u9601\u5e8f\u300b\u5728\u53e4\u6587\u4e2d\u5904\u4e8e\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284494325", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284494325/answer/507884812", "content": "\n\u5f02\u5730\u604b\u4e00\u822c\u8010\u5f97\u4f4f\u5bc2\u5bde\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295004435", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295004435/answer/501294495", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u79bb\u5f00\u534e\u4e3a\u4e09\u5e74\uff0c\u6211\u624d\u771f\u6b63\u8ba4\u540c\u72fc\u6027\u6587\u5316\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290673871", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290673871/answer/478090316", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u970d\u5efa\u534e\u548c\u8042\u8fdc\u7684\u6f14\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286194655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286194655/answer/451267284", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u6709\u8fd9\u4e48\u591a\u4eba\u9a82\u4e8c\u6b21\u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295023848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295023848/answer/500124982", "content": "\n1000 \u7f8e\u5143\u7684 iPhone \u5bf9\u7f8e\u56fd\u4eba\u6765\u8bf4\u8d35\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286317783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286317783/answer/504234627", "content": "\n\u90fd\u8bf4\u4e2d\u56fd\u4eba\u5d07\u6d0b\u5a9a\u5916\uff0c\u8001\u5916\u4e0d\u89c9\u5f97\u4e2d\u56fd\u9ad8\u5927\u4e0a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295255253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295255253/answer/501173585", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u8bc6\u7684\u571f\u8c6a\u662f\u600e\u4e48\u8c6a\u8d77\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37245305", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37245305/answer/501631879", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6cd5\u56fd\u4eba\u90a3\u4e48\u61d2\uff0c\u6574\u5929\u4f11\u606f\uff0c\u6cd5\u56fd GDP \u8fd8\u90a3\u4e48\u9ad8\uff0c\u79d1\u6280\u8fd8\u90a3\u4e48\u53d1\u8fbe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26913024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26913024/answer/439828734", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6c99\u50e7\u4e0d\u558a\u5b59\u609f\u7a7a\u300c\u7334\u54e5\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290111628", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290111628/answer/500782508", "content": "\n\u5bb6\u5883\u8d2b\u5bd2\u7684\u5973\u751f\u8003\u516c\u52a1\u5458\u771f\u7684\u597d\u561b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287117061", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287117061/answer/461557065", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6700\u8fd1\u5317\u6781\u5708\u5185\u51fa\u73b0 30 \u2103 \u4ee5\u4e0a\u7684\u9ad8\u6e29\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274396370", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274396370/answer/494696355", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f1a\u52a8\u7684\u98df\u7269\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u597d\u5947\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275630227", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275630227/answer/483277806", "content": "\n\u88c5\u4fee\u65f6\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u6ca1\u88c5\uff0c\u4e8b\u540e\u4f1a\u540e\u6094\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266695575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266695575/answer/484905672", "content": "\n\u5f53\u4f60\u6709\u4e00\u53cc\u597d\u770b\u7684\u817f\u4e4b\u540e\uff0c\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u89c9\u5f97\u5dee\u4e00\u5f20\u597d\u770b\u7684\u8138\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37120133", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37120133/answer/499003125", "content": "\n\u65e5\u672c\u7a76\u7adf\u53d1\u8fbe\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47712394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47712394/answer/500072185", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u9ed1\u5ba2\u505a\u8fc7\u6700\u8f89\u714c\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276928089", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276928089/answer/456871850", "content": "\n\u6bcf\u4e2a\u6253\u7bee\u7403\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u90fd\u662f\u82e6\u7ec3\u51fa\u6765\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295883762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295883762/answer/497346358", "content": "\n\u5728 2019 \u5e74\u4eba\u7c7b\u767b\u6708 50 \u5468\u5e74\u6765\u4e34\u4e4b\u9645\uff0c\u5e94\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u767b\u6708\u8fd9\u4e00\u5386\u53f2\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288241922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288241922/answer/461287536", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u5e7f\u5dde\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}]